火燒藍絲單野被 Reddit 網民火速割蓆

火燒藍絲單野, 已經係 Reddit 瘋傳
愛與和平撚自然睇唔妥依種做事手法, 於是火速係 Reddit 割蓆
我諗好大原因都係因為佢地無睇埋前半段片, 同埋今次手法用黎對付藍絲的確有啲小題大做, 但小弟表示理解咁多位嘅憤怒, 不割。

我地做每一件事都唔係一定要贏得外國嘅掌聲, 但無謂自動獻上材料俾中共盡情抹黑啦。

是撚但啦，Reddit 過一兩日乜都唔記得架啦

最重要係我哋自己人團結

拉

忍氣吞聲用咁多條人命黎換外國掌聲

割乜撚野
花生友黎

邊度睇到係手足燒佢？

班鬼佬睇完講句好暴力呀
轉個頭就開罐啤酒同睇porn打飛機啦diu

美軍要撤兵了

香港版就算數啦

讓愛與和平感動美國

WFC

是但啦
我要贏
唔係要掌聲

一定係示威者做？
我淨係見到黑警開槍殺人

係 Reddit 推到全部最熱又點？

reddit? 咪同美國班女權撚一撚樣，視若無睹

拉，你對手係極權國家，
仲咁多顧忌就死啦

是撚但啦wfc

人割你又割咩
人地係外國人

佢燒人會俾人拉
黑警殺人 邊個拉?

換黎外國lihkg支持
真係好有用

想問手足比人劏到腸都跌出黎 比的士撞到對腳d骨斷晒果時 Reddit d人做左d咩？

唔割佢又會黎做乜 更何況多五毛到嘔

是撚但啦 自己香港自己救 人地要信共產黨自殺唔通你阻佢咩

國際線要淡化呢件事，煲大對我地本身都無乜好處

要煲就煲大西灣河開槍/電單車撞人

自己人放火燒自己人姐， 冇事ge

我淨係見到係黑衫人做
黑衫人係咩人? 我唔知
可以係黃絲,藍絲,黑警
叻狗睇完都分唔到係咩人做啦ON9

咁又點撚樣？你靠reddit班撚樣贏呀？

英國夠日日出黎9up 啦， 又有咩用
自己救自己最緊要

是撚但啦，講到我哋任打唔嬲美國就會出兵咁

斑白皮豬成日話nazi係佢哋禁忌唔好攞嚟講笑

而家咪姑息養姦

屌你死左膠又維穩

其實係，就算佢哋割又點，唔割又點，不過條片可能以後會成日俾人回帶呢樣有啲煩

割你老母咩
你依家打仗俾reddit 睇？

收皮啦，無限放大

黑狗三槍射手足上哂全世界頭版啦
有意思咩

屌你老母 香港係香港人架唔係reddit
人地都係食下花生，下下靠外國不如自己反抗啦

係一日已經唔記得

自己香港自己救

依家係表演?
理得佢地支唔支持
不推文

Reddit嗰啲只係花生友嚟

wfc

你再推就真係送彈藥俾人

咁又點?

關我撚事

reddit撚係咁

點解唔用早用呢招對付D畜牲

冷氣軍師講經咩，幾多手足比藍絲斬到危殆，reddit呢D跟本就休閑app黎，何必認真

是旦啦，外國網友過兩日就冇野la

比我就割撚左reddit佢
我由6月開始係咁宣揚以武制暴 屌你老母2020年都黎緊仲停留起2014既左膠思想上

Hong Kong Free Press 都一樣
唔知點兜
完全係送子彈比對家

佢地花生友嚟

Reddit本身都好撚多五毛喎 求其打幾隻英文字就話人割 on99

又唔係佢哋俾人姦俾人殺，緊係講得輕鬆

又唔係佢地比藍絲咬耳
收皮啦

快啲去Reddit拉撚咗個post佢啦
依家仲得二百零個push, 好快拉得走

唔割
下次燒狗更佳

其實講真
平時打呀,扑呀呢D觀感上就算打得仲傷D 都覺得好小野,會易接受D
燒呢家野,我諗有唔小自己友睇完都會嚇一嚇
因為個場面的確係難頂D

無錯
所以麻煩咁多位手足下次要靜靜地贏, 唔好咁高調。

入去downvote等佢上唔到頭版咪ok

reddit 上面好多五毛同白痴鬼佬，612 都已經有人割緊話暴力，你自己諗下果啲係咩人

reddit有啲sub其實好多5毛

人地當食花生 睇多幾個POST就唔記得啦 你咁撚上心

快d推 開槍條片

唔好理d外國3毛，大把核彈要推，要推就推西灣河

post 上去

唔係佢哋俾人斬就緊係可以企喺道德高地話就算俾人斬都唔應該咁報復

割

幾多月呀今日
仲有送子彈論

Wfc 就算佢話好支持又點，完全無影響

想問下reddit出動大軍救香港未？ 平日upvote啲核彈片？

補圖

推返西灣河 同 電單車啦

我真係恭喜你哋， 對面冇人性搞到自己都冇人性

咪傻啦reddit阻膠集中地
從來都唔好妄想要得到外國掌聲
you cannot please everyone
要嘅只係曝光率同輿論

push

冷處理算啦，佢哋只會話追你唔代表你可以燒人

制裁又制裁唔到

荃灣手足比人斬
24歲女手足斷雙腳
無左隻耳
幾隻眼
岑子杰中鐵鎚

仲有大把未計

割你老味

Reddit俾騰訊買起左啦
大量五毛入侵

要學政府
唔割啊DLLM

Reddit 紅色資金

負評所有不利留言
唔好留言

是但啦 而家保家衛族呀
仲理國際點睇咩

咁我地啲人被斬被咬甩耳佢地有冇割？

唔撚理
自己人要緊

你幫過非洲兒童啲咩？期望人啲點幫我哋？拉。

係Reddit到嬴有撚用咩, 未又係一班剩係識打飛機既冷氣軍師

睇twitter啦，提都無提過藍絲單野，全部鬼佬都屌黑警開槍

咁有冇人係Reddit講返叔一燒之前自認休班警, 係undercover嚟

成班外人指指點點
佢地有幾了解香港個whole picture係點？意見無參考價值
咪再開呢D post ，無人care廢老藍絲，有心推多下手足post please

Reddit有用就我哋贏咗啦
你覺得Reddit有用嘅就由噚日又一城
今朝開鎗，同埋佢自認係狗同追打手足講
幫手解釋，唔係講啲對情況冇幫助嘅嘢

要用多啲開槍片蓋過佢
駁嚟浪費時間

WFC
比人恰到上心口你仲叫人唔還手?
再低莊啲都無所謂

要跪係到求人打救？

其實應該燒完唔出片

出面冇咁多大愛撚,拉

難分真假 究竟係危殆定冇事

So what

咁多手足係reddit做實事幾個月
點可以咁輕易割撚左佢?

係，呢場仗始終都係要靠我地自己

冷處理 識唔識

實彈射殺 手無寸鐵學生唔識去推？

仲諗住淨係靠外國？醒下啦

link?

TRUE

推其他啦屌
出面仲打緊仗呀

家陣開真熗死人仲在意人哋既目光 究竟人性有幾扭曲先可發呢D Post.

麻煩咁多位手足, 如果有Reddit Acc 盡快拉走個 Post, 如果無就快啲註冊個
我見到周庭 Twitter 啲文宣都開始有日本人質疑, 希望能夠盡快淡化件事

今翅仆街鳥

就係仲有血性同人性先伸張正義
今時今日仲有道德阻膠打不還手仲割席
stop violence by any means necessary

貼返
係荃灣俾人斬到斷手斷腳
信報記記者俾人捅穿肺
派傳單俾人斬到腸流出
斬人咬甩人耳仔

但政府加狗加律政司包庇 面對咁唔公義既社會 有過激行為好正常

不割

Don’t be blind. If you’re going to condemn, condemn both sides

咪係
之前單單香港核彈都上
上完又點啫

又一要睇鬼佬面色 香港佢地有份?

Reddit乜撚野
藍絲斬人又唔見佢地屌？
屌屌屌 邊撚個呀？

咪由佢割，香港人團結ok,成撚日顧住外國點樣點樣，直到而家幫咗香港人d乜嘢？

人地外國人食花生
唔好神化佢地

屌，成日講外國，外國有幫到我地咩

trump都係咁

白人至上主義者殺左人, 佢就condemn both sides

剪頭髮都慳返

(不是串trump)

六月開始 Reddit 日日都有偏示威者嘅 post 上 frontpage，但有咩用？咪又係要靠自己

講得好，靠外國收得皮，無利益，佢啋你都傻
睇下Syria死得夠多人夠慘
無著數咪由得你囉
指意自己好過啦

屌，咁又點呀。佢地打我地既時侯就可以？ 我地還擊就唔得？ 咁下次如果佢地放火燒我地既時侯係唔係就咁講兩句就算。唔做返相對既事？ 又話香港人報仇，但係用火咁少事就想帶風向割蓆？ 解決左黑警同埋冚家鏟藍絲先啦屌。

上去洗返白

Wfc

個人覺得推twitter比較好

拉, 唔好再討論無謂人

好似二戰前歐洲咁
冇事嘅冇事嘅最尾歐洲淪陷

reddit左膠既心態就係 要對方真係有機會傷及你條命 你先可以用對等武力
同埋一定要對返同一個人
淋油燒人的確係做多左 唔會拗得贏 冷處理

一定要滿足曬所有人咩
佢哋咪又係花生友only

挑佢地都唔會幫到我地哂氣

中晒point

Who do we call when police murder

who cares

真

Reddit班人冇用

exactly

講到尾
又係民意撚
不了

國際其實有咩真正實在地幫過我地？

含撚啦 比藍絲斬果時唔撚見佢買機票過黎幫手 或者宣傳下

割咪由得佢割

上一頁 不推文 block 樓主暗屬性5毛分化撚風向撚

美國已經唔理香港好撚耐，可能一早同中共有deal
而家理西得呢啲咩

咁佢哋用原子彈炸日本？

日本有冇原子彈？

左膠? go fuck themself

關我撚事 班藍狗斬人又點

其實係一啲都無，全部政客都係空口講白講，就連蔡英文今日都係得個講字

人地不在其位梗係講風涼話啦
理呢d人把撚

冷處理

其實呢個世界好撚好笑
世人最想見到既就係好似64咁
用最和平既方法比人血腥震壓
結果流荒百世...永遠成為後人既歌頒
左膠就世世代代用呢件事黎打飛機

但係最後呢?..中共仍然不倒
死既人亦都無法尋冤得雪
我想問呢個樣係咪就係畫面撚你地最想要既結果?

是但啊嗰班濕鳩網民做過啲乜撚嘢咁撚勁啊, 佢哋有乜撚嘢資格同我哋割蓆呀?

屌你以後遇到呢D野冷處理啦，有片都咪撚up上黎

割撚飽佢

係囉係囉

呢樣野學下狗方好無 死都唔割呀 自己人首先要團結！

[澄清]火燒手足唔係失去理智!! 有前因!!

笑撚咗，今時今日仲打算靠reddit，香港人要主要靠自己先贏架

由佢

reddit割蓆 但係會照幫我地
最緊要我地唔好因為驚外國割蓆而我地自己割蓆先

殺人兇手 關家榮搬緊屋
地址：油塘高翔苑高靜閣3605室
曱甴驚到仆街要即刻走呀？

周圍屈人係5毛係鬼有意思咩?

我屌你啦, 每次我係前面打生打死個陣, 你仲係連登做緊冷氣軍師咋。
成日係度屈屈屈, 講個事實出黎又唔得

同我地一樣，手足中槍兩日就冇咗回事啦

屌你Twitter 來來去去得一萬人Retweet，仲好意思成日講200萬人。
咁安全都唔撚做。

無用 justify唔到

請問割左咁又點 停止所有野 坐係到d女比狗任屌 仔就任打係味？

前傳

自燃阿叔扮休班警在先

點解要放上去
下次有呢啲片唔洗再放出嚟

燒廢老又有咩用？

你俾番手足條大腸佢睇，加再3位手捉中槍既片，再加周同學既相
然後再叫佢地評論

咩post?

Reddit d花生友關我撚事
返正要死嘅又唔係佢

咪撚再推國際民意反彈黨

燒咪燒囉
上次用刀插何妖有人會懷疑
今次無人懷疑

證明連登風向狗

好撚煩啊

呢個係唯一方法
只有甘地式抗爭可以成功

驚閪

同埋口交部，好彩仲未有人死

而家好似話黑警之所以打柒你哋, 係因為你哋冇撚用!

推夠呢單未?
狗開槍車人又唔見人推

全部人推喱張上Reddit

呢幾個月 我地班手足死嘅死傷嘅傷
被姦嘅被姦 reddit網民又做過咩實際嘢？
佢無見過被刀割傷腸都跌嘅手足？
今日槍傷嗰個？ 我以前從未見過屍體㗎
而家週街都發現屍體佢地做過乜呀！
側邊睇緊係講得出啦咩道德高地說話

Two wrongs don't make a right
抗爭者拎著民主自由光環自然其他人會有更高expectation

如果只係黑吃黑 wfc

人地食花生洗咩黎佢

冇所謂的
大家都係善忘
何況冇大台抗爭就係咁，
冇人需要認頭亦冇人需要為其他人做嘅野負責
集中警暴，當睇唔到

Agger

我地仲有冇人記得健仔？
外國班鬼佬
呢單野
澄清完前半段就算
冇必要再糾纏

老實講 等得外國黎 咁拖法 香港已經死左

笑死 核彈都唔割 但fb 一大班港豬話太過份了 原來叔一燒勁過口中既核彈。。。咩核呀 睇過？蘋果核呀

記撚住
今日燒傷既啊伯 對比藍絲既暴行只係九牛一毛
藍絲斬手斬腳砍頭咬耳劏肚刺背
的士加速撞人
航拍機投擲不明液體
721805等等等等
下下攞命

打下嘴炮
連錢都無幫過

我相信大部份抗爭者係無興趣攞光環

我哋唔係現場，好難知手足點解有咁既決定
手足做得，一定有佢既原因。要負上刑責既，亦係佢

學班魔警所講，電光火石
唔發生都發生左，若大家都知咁樣唔係太好，我相信其他手足會知下次要點做
我哋可以互相提點，但不能離棄同行者

Downvote 就得，勿覆

以事論事黎講，呢個行為絕對係錯，但只有香港人會唔割蓆，因為只有我地經歷過被斬被插，劏肚見腸，甩耳，其他人事實上係唔會體覺到呢幾單野，只有我地會拎埋一齊去做判斷
但我都係果句，唔好學，呢位手足都已經好撚大鑊

wfc , 唔通為左條要做沙包做到入晒集中營先會過既人權法?

同意
果位手足捉到既話，可以判終生
下次真係唔好，為左個藍絲廢老，好唔值得

另一個post見到老豆搵仔話個阿叔之前係有拎刀，唔知係咪真
我都傾向相信前線係唔會無啦啦咁激

(英文長文)大家唔駛太擔心reddit

咁又唔好咁撚忘恩負義
英國禁運武器、同攬炒團隊成立國會香港小組
德國禁運武器
美國擺三條bill上國會，好多議員企硬制裁
屌你，有啲真係打緊仗嘅國家都冇咁多國際支持

外國左膠唔知頭唔知路緊係割席
呢D情況冷處理啦
以後有類似既片都唔好擺上網，越少人傳越好

兩個層面黎架喎，
首先，主戰線即係對政府層面，抗爭者反抗既係由上而下既不公，呢樣野係基礎上唔會因為個人行為而改變。如果咁都睇唔通，呢種咁膚淺既支持又有幾大價值？

其次，民眾對民眾層面，
1） 家下唔係聚眾每一個藍絲都燒。只係個人對個人既單人事件，唔應該推展到呢個行為代表所有抗爭者。好似裝修就係一件恆常化既事或者畜牲一定會用亂棍無雙咁，呢d 先係整個團體背負責任既行為。學畜牲講，燒人只係單一事件、無謂太上心
2） 燒個阿伯既原因唔係佢係藍絲，而係佢既行為。如果單單因為佢係藍絲就燒，咁唔應該得佢一個被燒

又一個on9帶風向 唔割 完

得幾百upvote, On9?

外媒主流都唔想理火燒藍絲 , 外媒個個都 focus 去狗開槍打無武器少年

政府坐擁極大權力
卻完全無視規矩
用盡各種賤格手段去打壓市民

然後零權力嘅市民反抗
但竟然同時有人要求市民跟規矩
要合符道德
仲要合符班幾千里外嘅花生友嘅期望

真係偽善到不得了

所謂既外國人支持又好 唔支持又好 反正都係花生友 根本無影響

割又點？在乎冇助力既人既睇法幫到香港啲咩？